本人為了大陸人民可以有豬肉食及向中共示好，香港人願意每日提供一千五百隻港豬

請每天到中上環拿取